oma oma by the sea

一街懵撚多鐘意
畢生笑柄換袋匙
番工老細又鬧遲

oma oma by the sea
香港懵撚真諷刺

啱呀

要講幾多次Oma oma同Oma by the sea係兩個盤, 撈埋一齊講嗰啲柒頭就真係香港懵撚

床主唔好嬲啦
俾人笑下 層樓又唔會跌價嘅
做人要忍辱負重先揾到大錢㗎嘛

shit開錯台

admin求你幫我搬番去創意台

好驚班龍床床主出嚟咬柒我

遲早有一日，你可以達到我呢個高度

咁我又唔係床主
係有白痴fd睇緊姐

Size都其次呀
咁撚隔涉, 真係咪搞我
我個車位同佢間屋咁大喎屌

200呎複式嘅床位高度？
大佬咁識善用空間 點夠你玩呀

你係咪人嚟㗎。。
係朋友乾脆租個車位俾佢訓啦

好似最細都三百幾尺

乜都唔買 你住邊?
兒登仔

移民啊 仲買

你果架咩車黎？ 3百呎既車位？

遠到咁
去佛山買再大啲添

有話唔買咩
不過唔好無錢學人買
之後買埋哂啲垃圾